支那拒買澳洲煤 終需由其他國家高價買澳洲煤

支那豬 制裁人

引述煤礦企業 Whitehaven Coal 季度報告指，中國雖改從其他國家購買煤炭，但實際上購得的仍屬澳洲煤炭。

澳洲煤炭亦覓得新市場：「沒有中國市場後，澳洲煤炭改為出口至印度、巴基斯坦及中東市場。然而出口到這些地方的煤炭，傳統上最終目的地也會是中國。」

澳洲媒體 ABC 新聞報道，中國向來佔紐卡素港出口煤約兩成份額，在中國禁令後，市場以為出口數字會急速下跌，但去年 12 月的數字顯示，僅較前年下跌 3%，總出口量為 1,490 萬噸煤炭。

搬⋯腳

淘寶vs 去IG shop買淘寶貨

三贏
大陸落到台 政治決定正確
澳洲賣到錢
其他國家過河濕腳又賺一畢